連詩雅與周柏豪，其實就係香港版嘅小豬與蝴蝶，究竟佢哋兩個有冇做過愛？

連詩雅與周柏豪，其實就係香港版嘅小豬與蝴蝶

兩個人都話冇嘢，有自己另一半
其實大家心底入面都有對方存在。
兩人互相欣賞，愛慕

究竟佢哋兩個有冇做過愛？
覺得有就正評
覺得冇就負評

yes sir

你點知的

鳩sir同venus

能成為密友大概總帶著愛

Yes Sir ! Sorry Sir

你學識放低佢啦屌你已經有Venus 架啦

仲有火影是但一隻港女櫻
都無佢咁臭咁黑啦

“鳩sir與venus wong，其實就係香港版嘅小豬與蝴蝶，究竟佢哋兩個有冇做過愛？”

仲想洗底

你點影的

廢話，梗係冇啦

咁有冇口爆過

“上個月人地先啪到同我講忘不了你"

你點做愛的

冇

鳩硬冇親戚

一定有 Sir

肯定有

Yes sir

我都覺